港女著coach對slipper有好勁腳味

搭地鐵成日聞到

狗黎？

你係

你老母肉酸

咁都聞到, 唔係狗係咩...
btw狗唔搭得黨鐵

點聞到

用鼻囉唔通用拳頭

死gay佬又周圍撩人

啲涼鞋拖鞋都好易會有好大陣味

睇字都想奶

洗咗先玩
未洗真係會頂唔順 唔只係得汗臭味

個個好似你個鼻咁靈敏咩on9

呢對咩牌子？

不要歧視狗隻

樓主係未扮跌野 烏低身去索？

樓主吹下水
有隻狗會聞 #14佩雷斯主席

好香